都6個月啦 捉咩鬼呀仲

我俾你捉100次有99隻鬼 咁又點？
淨底嗰一個俾自己人捉嘅手足呢
諗下人哋感受啦 呢個時勢做前線已經好大壓力
唔好成日捉鬼啦

仲貼到有人話叫佢唔肯停低
老實講 點知遊行隊伍入面邊個係鬼
一陣無啦啦有個呀嬸行過嚟話係自己人 檢查下
點知反手就俾人捉 咁邊個會救佢
幾十萬人呀 十分之九都係和理非
點信你哋？

乜都話如果係鬼做嘅唔通我哋食呀？
冇大台就係咁 都冇計㗎
何況反中資都係黃色經濟圈一部分
冇必要為呢件事嘈

仲有耳機狗嗰啲
就嚟過百次集會遊行喇
自己提高警覺啦

我唔理上述兩件事係咪真係鬼
我只係覺得
鬼 捉錯一次都嫌多 ok?

今日手足做乜都唔割！
趁對方人少，往死裏打！

六個月
仲捉鬼？
仲討論割席？

麻煩反思下咁多個月以黎有冇用過腦

左膠on99咁鍾意捉 便衣捉人果陣去捉係咪便衣囉

就算裝修果班係鬼咁左膠捉到又可以點

捉錯一次手足拖一拖比警察來到就仆街

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

成班on9仔去捉鬼
又話獅鳥乜乜柒柒
搞到人哋要爆身份澄清
跟住最撚好笑就係竟然有人屌返人轉頭問點解要爆人你身份出嚟
唔通睇住佢畀人打死

靠兒登仔革命香港應該滅亡咗20次

成班中世紀獵巫嗰啲傻閪咁

國安又扮失蹤會員「知更鳥」想洗底，
知更鳥本人於 10.12 上香園圍探險，
上山途中聲稱俾狗逗，離奇神秘消失，
承諾講述香園圍狀況，卻又突然刪文。
五日後上水態度反常，疑為國安控制。

【失蹤會員檔案】LorraineC 資料整合